排隊又犯唔犯法？

如果唔小心入左機場先知唔俾入客運大樓 慢慢排隊等佢check你 咁又犯唔犯法？
如果一萬幾千人排......

排完再排

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

大家要分清楚

禁制令只係禁止係指定示威區以外進行示威集會公眾活動

而管制出入並唔係禁制令要求，只係機管局自己行政措施

換言之你入去機場範圍本身並無違反禁制令，而要令到機管局放你入去，請自行想辦法，例如接機/送機/walk in機票.....

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

基本上你入到去，而又唔係示威，佢都耐你唔何
照計係咁

唔通入機場行街買野飲都唔得咩

10萬人和理非都無真係唔好講民主

出黎啦和理非

會call警嚟

推推推推推推推推推

到時會有速龍招呼

好似而家真係唔俾，某程度影響商舖既生意，估佢咁樣玩到幾耐?

某程度影響商舖既生意，估佢咁樣玩到幾耐? 玩多一排，商舖無生意，戲院無人去......佢地又會唔會俾商家佬嘈呢